Установка CS-Cart
-----------------

Вам потребуется среда PHP-разработки XAMPP (:doc:`Установка локального сервера — XAMPP </install/windows/xampp/index>`) для вашей операционной системы. 


1.  Скачайте последнюю версию CS-Cart на сайте `www.cs-cart.ru <http://www.cs-cart.ru/download.html>`_.

2.  Перейдите в папку \\htdocs с установленным XAMPP (в нашем случае это C:\\xampp\\htdocs) и создайте новую папку "cscart". 

    .. fancybox:: img/xampp_1_1.png
        :alt: XAMPP

3.  Распакуйте архив CS-Cart. Если у вас установлен архиватор 7­Zip, то нажмите по файлу Правой кнопкой мыши → 7­Zip →  Распаковать в "cscart_rus_v4.x.x". В других архиваторах выполните аналогичные действия. 

    .. fancybox:: img/xampp_1_2.png
        :alt: XAMPP

4.  Откройте появившуюся папку /cscart_rus_v4.x.x и распакуйте так же архив cscart_rus_v4.x.x.tar, нажав Правую кнопку мыши →  7­Zip → Распаковать в "cscart_rus_v4.x.x". 

    .. fancybox:: img/xampp_1_3.png
        :alt: XAMPP

5.  Переместите все файлы из распакованного архива в папку \\htdocs\\cscart с установленным XAMPP (в нашем случае это C:\\xampp\\htdocs\\cscart)

    .. fancybox:: img/xampp_1_4.png
        :alt: XAMPP


4.  Запустите "Мастер установки" в браузере по адресу ``localhost/cscart`` и нажмите **[install]**

    Инструкция: :doc:`Установка в браузере </install/process/index>`
